日日機場放6點 日日mtr不合作會點？ 無限期大罷工會點？ 民意撚你自己去食撚左個民意 冇人想要呀

我要既係香港未來 唔係所有人民意

日日罷工去不合作運動同接機就係咁簡單

文又唔得武又唔得 係時候死過（經濟）

唔洗不合作 跳閘已經夠

全民跳閘

跳閘做乜鳩 全港跟你跳？
一係就請全港市民免費搭

忍夠啦 文又唔得 武又唔得
咁鬥死啦 睇市民死先定政府死先

我死慳到冇錢 自然會申請綜援

我屌你老母 我拎政府資源反政府
睇下邊個訓低

岩 民意撚含撚啦
有少少良知都一定玩撚死公安同共產黨 無論咩方法

返夠工未？

時機？一米開槍，一觸即發！
已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

醒未
要咩民意？

冇塞地鐵活動阿仆街，咪俾人帶風向阿

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

取消個日有鬼上水未？ 有女仔打爆眼未？ 有1米近身射未？

重攬住個民意

冇民意仲支持到落去？